有冇人睇左左丘明寫左嘅左氏春秋，左傳?

正

竟然睇到#2 肥絲好撚廢

肥絲呢

連肥絲都懶得理你，你自己好好反省下

肥絲可能退出咗連登

咁多個左字 肥絲可能爆血管

冇右傳？